大家點睇1/11台灣選舉

台灣1/11總統大選 雖然大部分的人應該冇得投票 但好奇大家對今次大選有咩睇法

台灣人智力測驗